其實cookie係咪最多靚女ge組合？

4個都咁靚
要樣有樣
要腳有腳
4個都咁港女味
一陣補圖

九個

唔係有9個咩？

akb48

N46

Elaine幾正 好似話本身係佢入 但最後比左miki

矮子王,是但一個都

Elaine揮手區

邊4個 剩返嗰個唔係講緊大鼻猩猩王啩

你當惠比壽麝香葡萄死架

女子十二樂坊呢

Kary靚?

Stephy 無敵啦
Theresa 未整容前超好J
Miki 最強MK小三 果種淫法 黃賓穎都企埋一邊
最後一個 我一路同佢三個隊員4p佢負責唱歌助興

好可愛呀

豬sa
屎塔肥
愛緊
猩猩

TWICE?

AKB48 有48個

一個子瑜都夠殺

補圖link

平均計應該係sg
但一個stephy秒晒所有

Stephy carry

死開啦

豬sa真係史前花名